張堅庭頻道 - 佔中九子，審判香港，朱牧是敲鐘者，還是煽惑罪犯

張堅庭頻道 - 佔中九子，審判香港，朱牧是敲鐘者，還是煽惑罪犯

Published on Apr 11, 2019
歷史上的煽惑他人，或煽惑他人煽惑的大宗師是耶穌基督，他煽惑了12個門徒，這12人煽惑了整個世界。

Category
Education